[CLS YouTuber] 5G 5G 5G 5G 5G 5G

唔算多喎，你唔撚數埋he she it,都on99

你真係on9

今年主力推5G惡搞姐
見怪不怪